支持盧偉聰割蓆！嚴懲現場指揮官！

唔好割割聲咁難聽
盧sir都係講事實姐

我相信只有警隊前線係暴徒
盧sir係好人

現場指揮官呢

呢個走唔甩la

推！